[三國新說唱]曹植係咪中國第一個RAPPER

freestyle diss 佢大佬

C'mon 煮豆持作羹
yo 漉菽以為汁
萁在釜下燃
oh yeah 豆在釜中泣
本自同根生
相煎何太急 phew phew phew

曹丕：「Skrr」

好尷尬

曹植：煮豆持作羹 曹丕：我唔撚鍾意！
曹植：漉菽以為汁 曹丕：我唔撚鍾意！
曹植：萁在釜下燃 曹丕：我唔撚鍾意！
曹植：豆在釜中泣 曹丕：我唔撚鍾意！
曹植：本自同根生 曹丕：我唔撚鍾意！
曹植：相煎何太急 曹丕：我唔撚鍾意！

吳翼番先係 ok?

竹林七賢： 唔該閂窗啲草我哋繼續燒